簡單一封信，無窮愛意話你知

雖然大家可能覺得寫一封信好似係微不足道嘅事，但對於在囚手足可能係相當重要嘅事

唔信可以睇下

所以大家要積極啲寫信畀佢哋

途徑

1. 如知道手足監禁地方、姓名、編號，可直接寫信，或透過區議員協助

例如，岳巴陳以晉、第一位被判暴動義士冼嘉豪等等

大家可以喺不同新聞搵到，直接寫信比注明既手足，應該會覺得更開心。

另外我都想推介一下另一個搵到在囚手足嘅方法

就係：受刑手足資料庫

2. 和你做筆友 (不加回郵信封 當一次性寄信也可)

3. TG Group 被捕人士收信部

「和你讀」投稿
TG @readwithyoubot

「和你讀」留言區

4. 星火同盟

以下係星火既Post
(星火有好多關於寫信比手足既post
詳情請睇fb)

【獄中第三個生日】

2016年旺角初一警民衝突事件中，被控暴動罪成而刑期達51個月的莫嘉濤（蚊仔）將於本月下旬生日，這會是他在陰冷監倉中渡過的第三個生日。

蚊仔去年由青少年監獄轉到成人監獄，人生美好的青春歲月不幸因政治打壓而在獄中渡過。本平台希望大家除了送上生日祝福外，亦在精神上給予他支持和鼓勵。

由即日起到下星期二（6月16日），同道們可寄生日卡到本平台：尖沙咀郵箱98697號，我們會將生日卡轉交到蚊仔手上。

//////////////

【再有手足承認暴動罪 即時還押】

24歲的簡健煌（Andy) 在去年7月28日的上環警民衝突中，被控於西邊街、皇后街之間的德輔道西一帶，連同其他人參與暴動。他透過律師於庭上透露將會承認暴動罪，並願意撤銷擔保，需即時還押。他亦是反送中運動中，第二位承認暴動罪的手足。

同道們如希望向Andy 送上祝福和問候，可以將信件和心意卡寄到本平台郵箱：尖沙咀郵政信箱98697號，我們會將信和卡一一交到他的手中。

//////////

【寫信基本須知】
1. 如果是寄卡片，可購買現成、自行繪畫或設計印製；
2. 紙張／卡片不可有任何附貼物，如絲帶、喱士、閃粉、貼紙等；
3. 紙張／卡片不可有額外裝置，如音樂裝罝、彈弓裝置、閃燈裝置等；
4. 紙張／卡片不可是立體設計、迷你咭，摺紙、有夾層 (即兩層紙黐埋一層)；
5. 不可用塗改液；
6. 尺寸不可大於 A4；
7. 不可寄書籍、郵票、回郵信封、書籤、咭片、日曆、含有賠率的體育新聞、貼上郵票和貼紙的紙歕；
8. 如使用信紙，信紙不一定是白色，但請盡量選素色信紙

手足提醒：盡量寄信紙，唔好寄卡，因為入面每人存卡有限，但信紙應該無上限。

H

未打好就send咗

點解次次都係咁樣㗎

他整晚在寫信

意外啊

仲未打好呀

國際線有任 請每日推Post

喊出嚟

次次都係咁樣

撳錯掣呀

算啦

意外

7.7

你見到成篇嘢好粗疏就知道我撳錯掣

寫信俾手足

係

成篇嘢都未打好

咁仲推唔推

昐會交到你手上

心中的天使

意外

Pishhhh

藍色的天空任鳥飛

水邊清清小草讓我躺

試下啦反正我想睇下有咩反應

試下水溫

多謝你

衰鬼

掛住me?

係啊

Again

寶寶

叮噹

唉

寫信

你下次熄wifi先好draft

誰都喜歡你

呢個係第二個草稿嚟㗎

食完飯再上嚟

係喎屌

小貓也自豪

其實都冇乜問題唔覺粗糙呀

唔好再咁傻豬啦

Pishhhhh

有好多嘢我仲未add㗎

天天寫
封封寫滿六百句的我愛你

算啦上次電台嗰個都係靠嗰個意外嘅po先有改進

所以咪係無窮愛意話你知

大佬唱

小英

call 0 簡單

三正

呢個po你可以聽日再重開

沙欄嘢喲

個標題要改

call 0 綠手指

表白

你好嗎

笑死我，聽日小心啲

在世界中心呼喚愛
係愛啊

長腿叔叔你好嗎

小寶寶

熄wifi同數據

你可以喺24h內draft，唔小心po都冇事

因為呢個draft出唔到街

呢個Po係意外

但真係好好笑

我都試過開錯po

我食媽咪麵自我安慰

食晚飯好過啦

eating

Okok

以此內容建立新主題

又笑

但點解會撳到嘅

做咩事

因為呢個post係我唔小心撳錯制先出

bin 我

點解係撳錯

諗起手指太肥撳錯負皮

放養都唔錯

我都唔知

你哋好有趣

推

Push

push

喺度改緊份draft嗰陣時撳錯位

少事啦

我都想知點解

錫返

我意思係嗰個user

成日笑，安慰吓你個fd啦

call 0 簡單 重複

冇嘢嘅，過咗去啦

絕對支持

范文宣

hi 各位我返嚟啦

咁耐先上水呀

hi
之前俾人舉報洗版封咗14日
今日終於解封

call 0 綠手指重複

冇辦法之前俾人舉報 搞到今日先解封

以為今日你會出po

I see

成日有意外

生效

捕獲第三隻

點解

成日留喺fb，唔上水

flashed

撳錯掣啩

屌

無事無事

推推推，獄中嘅手足好需要大家

上到

推呀推呀

Up
送哆啦A夢信會唔會俾佢哋當玩膠

多謝你就真

點解會撳錯

多啦醬謝謝你

只可以係白紙

巴打 你有幾多隻多啦A夢公仔

想撳正皮？

睇嚟我要小心啲先得喇
如果唔係到時俾人永久禁言就死啦

冇所謂
橫掂都係P牌

唔係
點解會出咗po

成個Po 好多甩漏喎

唔可以咁講 我想講下野嘅

寫咗 希望收到

三十幾隻
仲有床單枕頭等等等

笑咗，仲以為你掛住fb唔上連登
小心啲呀你

簡單一封信

忠實fans

唔會 我愛連登

Hi錯啫應該

其實你係咪沈旭暉

前幾日先知你咁年輕

竟然BTW啱啱18都算年輕嘅

盼會交到你手上

而家肺炎爆到咁勁 都唔知到時仲有冇IVE讀了

開個新AC就搞掂

知唔知有公仔嘅信紙得唔得

總台 call 0 簡單

都算年輕

心中的天使

唔係咁易嘅

唔會冇嘅，冇曬ocamp嗰啲，上堂轉做online teaching啫

入學咪又一個新email囉

我嘅一封信

啱嘅 個人覺得都係咁

只可以係白紙

btw 請善用推文功能

好感動

國家有任務比你 over

係窩咁到時另外一個AC就叫高手紹啦

其實你可以改名囉

點解唔改呢

點解出依個icon
勁
有冇邊隻特別鍾意

樓主暴露咗年紀

撐手足

Roger

而家呢個情有獨鍾

一封寫俾未來自己嘅信

好易㗎

簡單是否接受任務 over

給自己的信

same

錯

呢隻
超級可愛

求指令over

你地第一次信會寫咩

你親自入嚟

未來的你，你還好嗎？快樂嗎？幸福嗎

你鍾意大山版定係水田版

指令：向溫家寶主席領任務 over

Your name tells it all

he is hugo

好多ching 支持燕子

說好的 辛苦呢

知道 over

問候，同情，然後表達明白佢地嘅感受同處境

用isp開就好簡單

Your name

啱學堂畢業啊你copy 啊 over

温氏家族有幾多人

主席我要任務指令 over

PP姐姐

我懂了不說了

sorry sir over

應該幾好攬

大佬開po 我一定入

小英dont be so blue, though i do

（你已經被接駁到......）

佢個名

左一隻攬住
另一隻當枕頭

愛淡了 夢遠了

你來了

我係前總理

不過是但啦

任務就係你繼續推po

over

我一直都喺到

大佬係極速巴

tui

尋日嘅po畀人話到

開心與不開心一一細數著你不捨

唉，佢地

那些愛過的感覺都太深刻

原來係我遲到

你已經做得好好,多謝你呀

又推又推

有兩隻一樣

做枕頭嗰隻 有冇扁咗

我都還記得

衰仔無視我

好驚自己會寫錯野 點中佢地痛處

第七

你不等了 說好的辛苦呢

不推文

同志

warm reminder

有幾多呀

得我同你

我都明白，只能講，支持佢地，具體d，問下我地可以點幫佢地，俾佢地知道我地想用實質行動去支持佢地

推推推

我之前撞到溫家有寶

Sor 習慣左不過p牌仔係咪都推唔到

但拉到

我錯了淚乾了

放手呢，後悔了

歡迎加入

只是回憶的音樂盒還旋轉著

佢唔一定係願意入嚟㗎喎

召集溫家後人

寫回郵都幾危險下

唔知寫咩好
好似表白咁唔知由邊度講起

推下屌

說服佢加入啦

【勸誡任務 @ 27 Jul】 #手足投稿
:gem:姜大衛 x 少年猛將傳:gem:

:cry: 1.派慘 🗣2.勸誡 :+1:🏻3.互Like留言

姜大衛最近喺黑警劇《迷網》飾演黑警老豆同老公，唔知大家知唔知，其實佢戲裡戲外一樣藍，甚至係紅添，只係唔知佢係中國紅定係加拿大紅，點解？因為佢身為一個加拿大籍嘅人，又走去支持港區「黨安法」囉，同佢女婿曹永廉一樣咁投機！

中國人嘅錢真係易呃，所以我地要代替國家去抵制呢啲「牆頭草」:smirk: 今日任務就係要勸誡搵姜大衛拍廣告嘅手機遊戲「少年猛將傳」，必須強調今次係勸誡任務，因為人地喺《立場新聞》賣廣告嫁！

#姜大衛 #少年猛將傳

[Source]
姜大衛支持「黨安法」

要怎麼停了

介紹下講下自己先？

pish

試下

Ching

有冇興趣一齊吹水

見字請飲水

Pishhhhh
Pishhhhh

飲水

做咩咁震驚

娜姐 可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

通常都唔會覆㗎喇

見咁多隻腦魔

伐伐我諗住pin 呢個

無所謂啦，久而久之就ok 㗎啦

Alexanderthegrea 可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Wfh 好得閒 齊齊吹

嬌嬌哥 可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

So blue, so gloomy

大家可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

pin this

回錯人

白卡佬可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

咁我開台call 埋你

坐直

behappy

拼拼 可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

太荒謬啦但係現實

飲Ed

Happy happy land

亂入的 可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

食菜

溫氏後人 assemble

可以

非常好

Phoebechan?

我諗唔一定全部都係後人嚟嘅

ant man

係咪應該好鳩咁寫口語?

次次見到極速巴

樂仔可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

開到聲一定推

腦腦妹可唔可以folllow 呢個樓主 每日推一推
多謝你 希望總有一日旁聽po可以上熱門
[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

好少人寫書面語

輕鬆！

佢係大佬

Followed!

係

I believe

自己友全部都follow咗喇嘛

成日喺佢嗰邊開台喎

大佬好

we can fly

咁係咪信封回郵寫我自己就得?
定係應該係信內容提佢點寄返比我
想順手識返個筆友

冇咁多ISPemail

We believe we can touch the sky

信入面記得記得寫地址！因為佢哋唔會收到個信封㗎！

想問係咪唔可以寄相

we think about it every night and day

Spread our wings and fly away

Tuuuiiiii

好可愛

呢個po我完全冇諗過上到去囉

因為有我哋推

we believe we can soar

每月得20張㗎咋
如果你想寄圖or相，可以print落白紙，喺隔離寫返幾行字，就唔計係相

我都係
無啦啦再入就熱門

多謝紅豆絲幫手

感謝，文筆差，形容唔到靚既野俾手足知

成個po咁多甩轆

We see us running through the open door

有你地推post

好樂意解答你呢個問題！

大家一齊推

寫哂啲成語落去

PUSH

we believe we can fly

多謝你呀

We believe we can fly

寫!!!!

thx bro

直接搵點樣形容天空既字，想寫哂落去

來了

藍色的天空任鳥飛
水邊清清小草讓我躺

之前聽過手足話因為同一封會睇幾次

大家要寫多啲

Hoooooo

唔使

終於有負皮

寫下先！
p牌冇得評分推唔到

咪咁lazy

好嘢咁證明有毛毛睇

準備收膠

成就分+1

今次要幾耐先派膠先

睇大佬心情

飲完就急尿

請問寄去邵家臻議員個度係需唔需要另外加信封?
即係:
[To邵 [To手足[信]]]

定係就咁:
[To邵[信]]

另外洗唔洗係[To手足]嘅封信都貼郵票?

身體健康

推，大家一齊寫

我想WFH

邵家臻可幫手收回郵 詳情睇返温樓豬介紹

飯都冇地方食

講背景會唔會唔安全

幫幫手我po 鞭下
就跌出熱門

買返去個位同喺餐廳食個密度差唔多咁

陣間法庭po見

是日電台

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

歲月靜好 只係因為有一班人幫我哋負重前行
希望大家都略盡綿力寫寫信、去旁聽、捐少少錢
千祈唔好令佢哋以為我哋忘記咗佢哋

How are u

特首唔同唉

Sorry巴打遲咗入嚟
推

希望各位多啲寫信比手足

Follow咗啦

希望有日唔使喺佢度開

Gphone share咗你個po

你咩年代，個標題

下

好hea 喎

我 對唔住

Gphone I love you

阿寶成名了

做咩啊

有g鋒加持

仆街

全部係意外

gphone hello

係你地太有手足愛

成個po 好hea 喎

是日電台

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

How abt you

伐仔已叫我follow

合法巴 你要準備啦

吓 咁快佢都未做

居然夠膽問樓豬咩年代

請大家多多關注被捕組tg
@youarenotalonehk

請follow 樓主 每晚推一推
旁聽po持續需要熱度 持續要人

已經一個月都未收到回信 睇黎要再寫過第二封
唔知係咪我寫啲野太無聊 手足唔想同我做筆友

What about you

話你掂旮旯

乜你地咁多花臣嘢嘅

係gphone度見到你嘅文感覺好奇妙

準備啫

唔會需要時間何況而家郵差每個星期有限度服務 遲係正常

可以寫多幾封都唔怕 比多幾個手足

follow錯人呀

係pin 嗰個

我完全唔知道

而且成個po好明顯係未寫好啦

唔好嚇我 心血少

死啦

👉👉🏼

掂就係掂timing內容

Gphone you love me

因為上個禮拜郵局暫停服務，當俾啲時間手足j下你封信

我大佬呀我嗰啲字體都未整好

夢歸巴話係虛偽嘅手足情誼

得啦得啦謙虛是美德

What’s up

現實+厭世撚9估

成件事根本係意外

不愧係大台寶

我努力緊

不如你po埋gphone 入黎 置頂加持更好

Ok i am fine thanks

痴瘋的同黨，还不趕去米国喊爹

油dee好勁

佢係Mr. Funny

好厚面皮喎

人民日報記者hello

唔會互相關注好事黎嘅

【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

屌你老母胡錫進俾miss pun鞭好唔好玩阿

又屈我做大台

胡編都有account 喎

pin

神台寶

好厚面皮囉

話時話 gphone D post留言勁多五毛小粉紅

唔會開自己全朵嘅其實唔怕

牢獄中嘅五毛眼紅 無辦法

佢哋一個月唔係得好多quota寄信㗎咋

train 下好就係要呢d .jpg

想知大家會唔會講自己全朵，岩岩落筆寫完，落左全朵有d淆

有無call埋污糟仔開台

一齊做寫信師！

ppudh

feel到大量0.5全面進場

掛住覆你哋未call曬呀

太遲喇

帶風向嘅位置晨早冇曬啦

溫馨提示

各位帶風向人士請注意

下回請早

推呀

胡編唔好搞我

是日電台

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

民建聯、工聯會、新民黨全部都有代表係行政會議成員
所有政府決策佢哋都有份

有咩勁呀

加油

油dee 號召力好強

都已經冇咗位仲過嚟留咩啊

縱容——慶回歸群組

反正大家最近在家抗疫
得閒咪寫下囉
好簡單架咋

抗條毛，一個星期返六日

隔住打好得意

辛苦巴打

好鐘意frownsmile系列icon

寫好左, 聽日寄

手足已成CONDOM

巴打

暫時淨係負皮冇出現

冇啲咁嘅事

屌我封信開左wo
話說d柳記狗會偷睇信?

我收返

貓, but金毛狗is ok

why

please explain

何解

好多post都見到巴打
尤其係講故台

請解釋

人呢

因為。。。。

我都記得你

所以呢

然後呢

結論係

遲大到

你點知

冇所謂啦

證據呢

prove it

溫馨提示

下回請早

check信就一定㗎啦 主動係過濾下有無色情暴力劫獄嘅內容

咁遲先入嚟架

國家點交代你㗎

你而家講乜都無用架喇

早啲入嚟吖嘛

你上次做咩唔上水

😔😔😔

見到gphone加持先入嚟

有多人報料話壁屋/兒童院（21歲以下）收信量特別少，所以另外整張list特別關注（可能有漏，純參考）要全名自己查新聞唔好懶，無全名寫唔到信：

#0813機場 19歲賴（被捕兩次 #0714沙田）
#1013觀塘 18歲許
#1015大角咀 17歲丁
#1102灣仔 19歲黃
🟥#1113上水 16歲陳（被捕兩次 #1209上水）17歲劉
#1118油麻地 20歲文
🟥#1201旺角 #1102旺角 17歲石 被捕3次
#1208灣仔 20歲蔡
🟥#1209旺角 17歲曾 被捕11次
🟥#1220大埔 18歲蘇 （被捕兩次#1208灣仔）
🟨兒童院 #20200108元朗 15歲男（被捕兩次 929暴動未上庭）
🟥#20200129葵涌 17歲陳 （要多關注）
#20200229旺角 19歲鈕
#20200326柴灣 20歲蔡
#20200523牛頭角 15歲男 16歲魯 15歲男
🟥兒童院 #20200527上水 13歲男 被捕3次

pinned

遲到喇

唔該

望到條list覺得好撚sad

下次再早啲得唔得呀

是日岳寄語
「每一句支持嘅話語，都係我喺入面嘅動力」

（代管理人按：他已收到一些手足的信，如果手足有寫回郵地址，他會盡量回覆。另外，得知一些身處壁屋/兒童院的手足們收信量特別低，希望大家寫信支持！謝謝🙏）

from 岳巴facebook
佢都share咗呢個po

五毛輸了

五毛已成CONDOM

老鳳哥

出咗

竟然係老鳳真人

今日好忙

老鳳 大駕光臨

好彩我嗰個草稿有寫你哋啫

如果唔係咁就失去咗一個gphone宣傳嘅機會

老鳳都有寫信

苦笑

Pauh

好啱我呢類毒撚用
重有好多普通icon冇嘅icon:

好鍾意呢幾隻：

Pish

好正

感謝記得我地

我想方便大家寫信啫

快啲賣廣告啦

盼會交到你手上 心中的天使

你睇我幾重視你

裝咗APP未

大家都自認毒撚
好sad

藍色的天空任鳥飛 水邊清清小草讓我躺

寫得好快

好開心

約定煲底相見

資料庫無編號，一定要有先寄到俾手足？

今日冇力推
啱啱坐坐下瞓左

Tui

對唔住呀，頭先要整理下屋企搞到無乜推post

但係我要訓啦

早抖啦各位

打手

Push
寄過但唔知係咪真係到島手足手

好細個

17歲被捕11次

個資料庫未必齊
根據樓主內容
如果你有名+知道手足喺邊度在囚緊就寄到
或者可以搵區議會幫幫手

推多下就瞓
早抖

早抖啦今日巧攰

Goodnight

早唞啦，瞓多啲

Push.

早唞

有可能寄失
可以試問返代寄嗰邊同繼續寫

推啊！！！！！

推呀 近排做廢青 可以寫信信

寫了

1015 丁有無多d消息？
好似好耐無上過庭

7月17有申請保釋，但失敗
p.s 係被捕組打 #1015大角咀 呢個keyword會揾到

721831101111

我send咗去，但冇回音

鍵盤戰士轉揸筆了

佢哋寄信有quota 未必會收到回信

推～

1002

1003

又推

5001請早

好難找到手足全名 寄信

咁唔緊要，我再寫封啦

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

手足需要大家

多謝你

有心人

唔使多謝我

成個po咁多甩轆

唉，唔知寫乜好
寫幾頁故仔畀佢地解下悶、了解外界事情得唔得？
同埋佢地之間有無得share睇下啲信？

Haha!! So weak!!

Btw

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

唉

p牌仔幫唔到手，冇呢個功能

我好似唔見你入黎

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

#156 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

是日電台

[至少48名手足上庭！] 7月30號法庭聲援（懇請大家抽空出席）